Měla jsem mnoho zajímavých prázdnin, ale mé nejzajímavější prázdniny jsem strávila v Italii. Byla jsem tam v různých městech, například v Římu. To je velmi teplá a krásná země a tak idé, kteří vždy ti pomužou. Seznamovala jsem se s mnoha lidi v každem městě, ale hlavní dobrodrůžství bylo v Veroně. To je nejhezčí místo na světě. To byl poslední den, byla jsem moc unavená a chtěla jsem jenom jíst a spát. Šla jsem s mou kamarádkou do restaurace a tam jsme se seznamily s dobrými kluky. Byli velmi zajímaví pro nás a tak jsme se bavili celou noc. To byl dobrý výlet.
